渣打：正積極調查早前洩露事件並已外聘顧問作進一步覆核，涉事職員已被停止所有職務

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

停職？有沒咩商業罪案可以告？

有
但佢條仔係黑警，你話會唔會告佢？

不誠實及有犯罪意圖取用電腦

最後證據不足，無事再升三級

Mark低佢 清算日送條臭雞一程

冇晒誠信，冇可能再做到金融業的野

但係仲未有時間表
查到幾時

停職啫係有機會復職啦

咁明顯仲查乜鳩

hold 起想睇定再落注咋

踢一踢郁一郁

其實只是怕歐洲及美國罰佢幾億

即係拖字訣

積極調查

推
推到佢有案底

咁姐係想逼我地剪卡姐

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

你話就係咩
喺Facebook講當正式宣布？

支那銀行實收

推

希望渣打搞掂佢啦

推
全力推 正經 行動post

佢唔搞掂我會cut 戶口

政府包庇唔伸張正義咪由私人出手，我就唔信條女無親無故

C

咁撚樣都得？
真喺警極政府 咩有個警字都大撚晒

一定要告呀屌你老母 唔好以為停職搞得掂 清算到底

暫列觀察名單
渣打唔好諗住我地失憶 實記撚住

拉晒成間公司同事去開Citibank先

十一月二號大遊行

傻啦
貴姓啊
condom黎咋

即係真野

停職出糧？

奉勸渣打割席 無謂為一個人冇咗香港生意

去中資
冇良知就做倒

fb治國

等緊有EU PASSPORT既手足出手。告去EU罰鳩渣打錢

有係歐洲巴可以去歐洲個邊投訴
渣打死鳩哽今次

搬走晒渣打D錢直至調查完畢

仲停咩職,直接抄撚左佢啦

本來citi十一月到期真卜諗住搬30萬美金過去食迎新
屌你家陣不了

係要告

計完保佢俾歐美罰得甘既話，即刻唔保個低下奴才變condom

渣打好官僚,好多程序的,又要通知總部,又要同金管局交代,又要interview相關同事,又要人力資源部做野,又要公關部參與,又要法律部支援,又要IT調查,又要報告到內部各個委員會,又要分析商譽風險,又要聘用顧問,又要參考勞工法例,又怕得罪警察,又怕得罪示威者,又要制定應變方案,又要買定木板,所產生的成本又要批核......

仲未肯認偷客戶資料

即係有料到啦

佢好似係偷用其他職員身分登入系統?
搵第3方查清楚算係咁啦

停職了事？嚴重違法職業操守！非法盗用他人資料！刑事wor?

條 banner 好型

Push

咁樣做文宣
邊夠你玩

你係停左佢先好講
往我啱啱申請左你戶口

cut account啦大家

重點

cut account

渣打d回應正路d
好過垃圾政府

樓主話渣打外聘人查核中，可能確認屬實後就會告都未定

推！大大力咁推！

咁都叫正路?完全係官腔廢話

停職？？要告9 佢喎

【行動post】聽日3點尖沙咀見！

中資高薪挖角

收咗唔會知掛

我地唔會收貨

有幾複雜呀
幾個email 已經pass左一堆野啦
參考勞工法例 邊間公司可以唔洗參考
唔請顧問又話人自己人查自己人

唔撚搞到隻曱甴屎比人炒 我地係唔會收手架

V

咁樣就棍平息？

根本伴侶/家人職業唔正當一早要炒啦
如果我做銀行，我另一半係葉繼歡或者毒犯，唔通仲俾我做咩

報上歐盟, 美國仲有用

Cls好撚高質

密切跟進

交個名俾美國制裁埋，將銀行客戶資料提供俾狗拉人既話根本會令間銀行誠信破產，莫講話支那銀行支唔支持你，支那班貪官都想你快啲死啦大佬

食屎渣打
黑高層打壓員工又唔見你調查得咁快
實行Conduct Monday根本做show !

停你老母
犯法呀仆街？

一日未有調查報告一日都唔可以算
繼續打上渣打

故意涉漏個人資料唔喺犯法咩？

炸佢個email啦

快撚啲告呀屌

連登仔有無歐盟護照啊
去歐盟投訴GDPR
渣打唔死都仆街

如無人有刑事責任，應該會有close ac熱潮了

樓主做到野 勁

推
有卡剪卡

停止職務即係冇炒冇告？

真心 e d 例子多的是

好多出左事 過兩年 升職加人工

銀行出呢d新聞唔會係好事黎
貪污賄賂都係做中間人疏通
渣打防護性低又容易比人收買

淨係停職？犯左法呀
佢篤出黎比人拉左既手足點算？

關於渣打事件有野補充

直到佢收皮為止我係唔會停手架

關於渣打事件有野補充

做左未

算做緊野

香港社會 極需要 狙擊手 清算師

渣打 我地唔止要停職 我地係要你調查埋有關警員有無犯到法 我相信金融界有人會肯出報告 上一次比人罰洗黑錢係咪罰唔夠？

查左成個月都未查到？
想拖下拖下無左件事呀？

不要俾佢沉

仲有冇人記得督灰QE護士Eva Chu啊

係咪真係停左職
有無人fact check到
之前有個po話佢只係調職

朱懿清 Eva Chu 你唔係以為篤灰冇事呀？

- 分享自 LIHKG 討論

幫大家回憶下 記得順便投訴埋呀

唔好傻啦，一陣比人篤灰話佢係中銀到做仲大鑊，會唔會為左一隻棋犧牲咁多

犯左法先停職？

一日唔炒都唔會用渣打

報私穩專員？

等緊結果啊

咁都要等人查到係真先告，人地又唔係黑警咁做野

識得黑狗就唔告得?????????????????????????????????

我地告關佢撚事, 你冇撚野下話,

下下都XX係黑狗所以唔會XXX, 咁麥撚都唔駛做啦

都要繼續投訴唔好俾佢以為丟淡左就過到骨

下面條軍妓醫畜臭雞記得都要順手啊

朱懿清 Eva Chu 你唔係以為篤灰冇事呀？

- 分享自 LIHKG 討論

呢啲先係真正做野態度
唔理佢有無做
未解決事件就停職候查
唔撚係搵個中級管理層出嚟摸下個鼻話ok 就ok

條仔係黑警就唔可以告？你估係渣打茶餐廳？呢間係渣打銀行呀！只係視乎銀行會唔會堅持告，如果真係告，黑警最多咪當條銀行職員係condom即飛囉！

push

唔好傻啦，支那人口講義氣，實際兒戲咋！你睇何志平就知，一條咁既銀行雞，死不足惜啦！

渣打

真係睇佢點做野啦

（支援新疆）今日你唔支持新疆人 他日外國都唔需要支持我地香港人

我諗渣打點都要告上法庭先有用
唔係既隨時仆街
賣資料好大獲

哂9氣啦 人在加拿大 老母有幾球係渣打上個月都叫佢取消左定期

搵金管局啦
呢個八婆應該要坐監同轉行先得

有冇可能開個tg
召集客戶影持有既渣打卡
Set 個死線比渣打邢事起訴
然後send 比佢香港、英國總部

停職仲有人工𢭃喎，咁撚益佢

（雖然知道巴打應該唔係搞手）

跪求週末紅日唔好咁撞活動，最好得一個大活動，或者至少時間分開啲，例如朝早至中午和理非親子活動，晏就遊行集會

唔報警=身有屎

駛撚查核咩
睇log咪得囉屌

great!

可以慢番少少

等裝修啦屌你老母，仲要查查查想拖撚到幾時，告唔到條八婆坐監等全面裝修

停職照出糧
明降暗升

個職員唔係放料捭警察咩？你打算叫警察商業罪案調查科做個職員😏？

銀行界呢行好狹窄！一炒了之都可以迫人轉行，或者叫渣打啲法律團隊以私人刑事檢控佢。

有 可以點做？

你無睇過協和小學單案咩？如果犯人本身有權限使用公司電腦嘅話，無得用呢條入人。

應該仲加左人工添

呢條例經過終審定義後有好大局限，狗隻都唔敢亂用呢條罪

為保障客戶的利益和私隱，渣打銀行有需要進行獨立調查

不話話埋比銀行同業聽啦

係咪要搞個剪卡活動

有無人fact check

都算有d進展.............

都算係有做野，好過有班人明明無帶委任證犯曬規都無人停職

其實你平時返工會唔會係咁？
告刑事比返第三者查會唔會先係正路

犯法呀仆街

tui

銀行要郁佢，一條散仔會阻到？

聽日打去話再唔做野就攪大佢 罰錢事小 聲譽事大
唔掂再直接email班高層

其實扯到pdpo 好大獲嫁

因為你唔知銀行要有幾多compliance野要做
做少一步全世界政府都有份罰你$
學兒登仔下下唔使調查就炒
全部銀行執晒佢都得

繼續關注，惡毒藍屍必須清算到底

查呢d濕碎職員都要外聘顧問?
擺明拖字訣

都幾肯定

一定保佢，因為唔會認洩漏左資料

依家係渣打無誠信

所以一定攬佢

你cut定都得

未聽過有香港銀行會認錯

停職當查左，反正大家過一排就唔記得

仲有個傳聞要保佢 過幾個月之後復職嘅直屬上司 一樣唔可以放過

幫手清算cctvb
同埋聽日見

唔屌唔鬆化

send個mail過倫敦總部，係咪總部批准咁做的

屌外乜顧問，搵IT 部DBA查下條友有冇入過DB摷野就夠做啦

條八婆好似係分行經理，用左下屬的login查

咁就要推推佢啦，cdd嗰啲

題外話
東亞暴大分行石經理
係咪已經無人跟進?

有冇停薪先

本來可以一早劃清界線，點知冚住搞到越嚟越臭，攬佢嗰個都好大責任。

咁撚大件事都可以拖？
渣打世界級

佢用公司電腦盜用客戶資料喎，中晒啦

好波！！！！！！！做到嘢！

唔知係咪俾港共強姦到麻木左
我覺得渣打係呢件事上已經算係咁，可以收貨

老老實實，啱啱想取消中銀試用渣打，佢又攪單咁嘅嘢出黎，又要諗第二間

銀行唔係有背景審查

本身有條P loan，諗諗下都係轉去大新好啲

做支銀就無事
渣兜一定唔會保你

大新有日本人係個board 度

Compliance 問題
都可以停職唔炒？

脫歐就得呀？

星展咪認過錯囉

睇嚟又係果招
叫佢返工
喺創紀之城個後勤度鳩坐

咁就差唔多

香港警察表示自己人查自己人
呀sor係自己查自己

會唔會停職又有人工
好似7警定朱蛇果時咁

張ANA咭幾好
又儲得快
遲下又去日本買啲米、鼓油、洗頭水
一蚊唔益藍絲店dklm

佢係獲授權使用公司電腦，所以係用唔到呢條。不過應該可以用盜竊。

自己Fact Check渣打Facebook page啦！

佢公司唔係授權比佢咁用嘛，例如我公司係印上市公司業績報告，我要用電腦做翻譯，但係偷偷地cap左圖攞share比親友，咁都入唔到呢條罪？？

入唔到。總之如果部電腦係阿公或自己，而你擁有權限使用，即使使用方式有違反公司守則，都唔可以用呢條入佢。

同狗一齊巳經夠仆街
畀人捉抵撚死

拿, 呢d就真係做野啦, 有疑問就停職調查+外聘顧問覆核, 外資始終係外資, 呢d先係大機構應該做既步驟

警察唔告, 或者搵警察既敵人--ICAC?

炒左未

繼續跟進

屌佢老母 一字咁淺都查咁耐

終於做野

屌

無哂下文嘅？要FC咁耐？

佢係咪有fb
係咪要慰問下佢？

唔只炒，係要告佢
邊個拎左資料都要告

下星期 cut

其實佢已經係金融業臭晒冇晒誠信，仲點過back ground check

唔推到仆街要求調查進度？

中銀上季無左三百億存款,渣打多d人有戶口
渣打如果唔跟規矩告佢,唔知會少幾多

炒咗未丫

咁撚耐都未調查完? 搏人唔記得呀

渣打實告嘅
做銀行衰依啲一個小小黑警都唔會保得著

今個星期cut哂所有sc野

F5

搵ICAC

check 咗幾耐

GDRP

GDPR